@inproceedings{Corro:TALN:2020,
    author = "Corro, Caio",
    title = "Sur l'impact des contraintes structurelles pour l'analyse en d\'ependances profondes fond\'ee sur les graphes",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 2 : Traitement Automatique des Langues Naturelles (Articles courts)",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "197-204",
    note = "On the impact of structural constraints for graph-based deep dependency parsing",
    abstract = "Les algorithmes existants pour l'analyse en d\'ependances profondes fond\'ee sur les graphes capables de garantir la connexit\'e des structures produites ne couvrent pas les corpus du fran\c{c}ais. Nous proposons un nouvel algorithme qui couvre l'ensemble des structures possibles. Nous nous \'evaluons sur les corpus fran\c{c}ais FTB et Sequoia et observons un compromis entre la production de structures valides et la qualit\'e des analyses.",
    keywords = "analyse syntaxique, analyse en d\'ependances profondes, optimisation combinatoire.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/86.pdf"
}
